人權法希望包埋司法界

最近d禁制令特快批核一日搞掂，我地覆核緊急法就話要排期，有冇搞錯，d法官判案同批保釋又雙重標準，我覺得高院同地區法院已被共產黨控制，而終審法院只係未知之數，希望美國同gphone先下手為強，將所有律師同法官名單交比美國佬mon住，如果唔係所有野都太遲，真係要震懾破壞法治嘅法官同律師，特別係果班偏頗嘅檢控官，遲係唔只制度崩壞，係會更多奶共狗唔驚去整死抗爭手足。

科士點避獨立調查？送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

絕對要，推到Gphone睇到

我p牌仔推唔到🤯

推

三權合作

必須包埋司法界
一個都唔可以漏

遲啲法官出禁制令禁自己名

法官唔係大撚哂
唔係次次做咩話自己係法治就得

馮驊
周家明

Pish

律政司律師法官

潘兆初 - 雙學三子
彭寶琴 - 天琦案
陳慶偉 - 佔旺
（過去多次因審案時出錯遭上訴庭批評，包括在審訊中多次插嘴影響中立性、提問語帶不信任意味，影響案中被告的可信性、憑臆測判案等）
杜浩成 - 保護令
楊振權 - 七警、歪風論
區慶祥 - dq 831
陳碧橋 - 以胸襲警